恒指中午收市跌777點

大戶 繼8964後另一力作

岩岩起身見到真係眼都突埋
呢D市邊個玩得掂
利申冇玩

咁齊心？